有冇人覺得住公屋唔配m記餐加大

屌佢老母
有個同學住公屋(非政府工福利）攞綜援
加4蚊叫加大
你大學一蚊都唔撚洗俾
有交稅即係有份養你呀
住公屋學咩人食加大餐?
應該全港上門打擊濫用公屋
嗌加大嘅趕撚走佢啦 係度扮窮

利申非葡萄 私樓 已買為食卡

4/10

Ok

肥人應該收返佢地間公屋

覺啊

有無人覺得住公屋唔配住公屋 應該住狗籠

咁窮人應該全部行路返學唔可以搭車

要幾痴撚缐同ON9先會抄襲別人個post 當自己係首發?

比D公屋撚叫加大更黑人憎

直必?

ching ho ball

公屋撚我唔柒理，但你呢D低級抄手必須屌 必你老母！你唔係話我知你冇抄post 呀??

好明顯抽個個post水啦
曲到直

條友個線字簡體黎

加大都算，轉扭扭薯真係不得好死
[black]利申：公屋仔轉塞米[/black]